意見徵求 - 買金不如買Bitcoin 1個bitcoin = 10個金

買金不如買Bitcoin
1個bitcoin = 10個金
好處 :

壞處 :

why not both